新宿街頭重現無差別打人、跪地求饒等情景 日本人親身感受港警暴

日前是太子站「8.31事件」一年，大批港人拒絕遺忘、在站外獻花悼念堅持尋找真相，遠在日本亦有人聲援港人，有人在東京重演「8.31恐襲」事件，將一年前港鐵車廂內市民的慘叫聲、義務急救員在站外要求救人的哀求聲，換個時空重現新宿街頭，讓日本眾民親身感受香港警暴，吸引不少途人拍照及觀看。

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

日本手足

仲以為班攪手落手落腳打9路人

Z

Push push push

推 推

推

Push

人哋有真警察，會拉人
你估到到好似香港咁咩

係咪無咩人圍觀

行為藝術

用埋AR眼鏡，親歷其境